是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗屎布甸？

左下角係咩

藍莓

蛋糕仔

虹鱒

屌你老母

堅似

畀吓面

爭鮮？

is 三分鐘食晒好唔抵 下次都係放題先食

屌你 抹下枱先啦

又汽水又魚生

食完會奶返乾淨佢

我幫你奶枱 你奶我 ok?

邊夠飽

減肥

減肥仲食蛋糕飲氣水

假蛋糕黎

有幾肥

狗也不屌

本身好撚肚餓 睇撚完無曬胃口

好撚豐富

爭鮮三文魚都敢食